"Jonathan," zei ze, en het woord klonk als muziek op haar lippen het was zo vol van liefde en tederheid, "Jonathan geachte, en u allen mijn ware, echte vrienden, ik wil u niet iets vergeten door al deze verschrikkelijke tijd.
